好奇心害死貓

晚安 如果你喺我隔離就好

咁格離又點啊？

中間點喺邊